唔係連登仔既同我入黎

連登仔這稱呼某程度上帶有貶義。
好多人唔會承認自己係連登仔，但是會每日睇連登，每個上左熱門嘅post都睇過，但是話自己唔係連登仔。
我有訪問過這些人，佢地話自己冇開過post，認為自己只是觀眾。
這些觀眾可能覺得自己係知識分子可以係連登明哲保身。事實上我地創作者已經用文字改變左這群觀眾的價值觀，控制他們的思考方式。
在現實生活中看看這群不承認自己是連登仔既人平日的言談，再看看手機上連登仔既留言，我才意識到我不能辨別誰是連登仔。